你哋識有幾多叫可兒/凱兒嘅人(同音)？

海兒，海儀，海宜，凱兒，凱儀，凱宜，可兒，可儀，可宜....

舅母，阿嫂，朋友，ex，表姐.....
搞到果時我時成日唔記得我ex個名點寫

可疑

ex

做乜鳩

懶音

藍